樓價沒有只升不跌

當人人都以為樓價只升不跌,咁就係爆煲嘅時候

咁到底仲有幾耐會爆

屌奶媽，點解股市日日都閪升?

當人人都有「當人人都以為樓價只升不跌,咁就係爆煲嘅時候」嘅念頭時，就係樓價破頂嘅時候

呢個理論講左幾耐

唔識Econ 讀開理科， 點知會唔跌

早幾年已經咁講
到依家仲係升緊

樓主認為樓價沒有只升不跌
&
當人人都以為樓價只升不跌,咁就係爆煲嘅時候
=>
即係樓價唔會爆煲

樓價跌=有人供唔起要平放

我又睇唔出黎緊會係好多人供唔起

基本上依家影響到收入既人，都係一d本身就供唔起買唔起樓既人

呢啲就理性分析啦

最主要政府取向係托市，三年鎖盤，九成按，限制供應。樓價只升不跌無錯。

真係就快

樓主俾d理論黎支持下你既睇法
好等我地呢班蟻民學下野

仲有個可能嘅
大批中產移民要急放囉
不過都唔大機會

樓主呢句野都聽到好耐 爆極都未爆

依家買樓好多時候有老豆老母打本，加埋兩公婆夾埋搵五六萬系香港好普遍，買五六百萬樓都係供萬幾蚊，加埋近年業主賺到笑兼好多供哂，無供應下兼政府托市，諗唔到有乜大跌可能

講左17年都仲係龍市一期

而家都跌左好多，起碼成半

爆緊啦， 但現在失業率唔夠高
無失業又點會樓爆

中聯辦收乾哂

邏輯撚

thx 燈💡💡💡

供樓班中產住得好好地供得起唔會走
份工又冇俾你地影響到
你班窮撚又唔肯訓街
但又冇幾多個移到民
局住繼續租
班中產又繼續換樓階梯
踩住人頭向上行嗜血發展
喺你打緊飛機等樓跌價既同時
大撚把人一球兩球喺手搵位入市
你自己問心樓價跌三成你又買唔買得起

洗唔洗每句一隻連豬呀, 想點

我覺得聖誕版好可愛

btw 如果決定喺香港生活一定要買層樓
咁樣資產先可以升值

樓價係一個期望 全民覺得有升嘅空間 就會升

有鬼用咩, 升幾成, 跌幾%都無

咁點解連登咁多淡淡，樓市仲未暴跌既？

同意 但跌個日絕對會伴隨住一啲壞事
例如中共正式收回香港
外資撤資 大量移民
到時就跌 但你想唔想見到？

又岩喎

講左幾多年

咁有一兩球喺手係好合理
正常家庭打十年工乜都有

要揸住樓果班都睇淡

個期望係好難扭轉
好似市好咁 就算點唱淡 點多不利因素 一樣會升 只係有一刻 跌

經濟市道升跌市中都會有啲逆向跑嘅情況出現 但大致唔影響個趨勢

有咩logic / data support ?

樓呢樣嘢喺香港其中一樣用途就喺俾支人走資。所以你嘅願望可能有排等。

正常，正如人人講支爆，但講咗十幾年，當然我都信總有一日爆，同理美股都係咁年年都話股災

講咗幾多年
2019咁嘅環境都冇大跌

移得民都係有錢有技術 我屋企人買個單位既上手業主就係移民賣樓
可惜無人做到statistic

無錯，不過跌5%之後升返30%

Ching講得岩
只要一日大陸仲係呢個政權
香港樓唔可能爆煲

呢十年，已經唔知有幾多支人落香港開公司/收購殼公司(有無上市都無緊要，最緊要喺做開生意，因香港喺自由經濟)，然後只要有合理論據(向上面作篇文)，例如買樓投資，香港分公司裝修，買器材儀器等，便可以申請批文堂而煌之滙錢出去香港。

另外有啲經錢荘又好，手提又好，走咗落嚟嘅錢最好就喺買磚頭洗一洗佢，再賣出去就可以乜錢都乾淨囇！

所以HSBC呢啲仆街，咁多年都有做呢啲生意，而家玩嘢？！

爆未

香港例外，香港係只升不跌，應該係狂升先岩，點解？因為大量港豬買，你見地鐵巴士都無，港豬行路都返到工，呢個精神只有香港獨有，想跌？下幾世啦，就算同港豬講出面有輻射，一樣返到工

獅子山精神
係一種美德

下一個階段就係食面包30年，都要供供供

每日150個單程證 x 365日 = 54750 (仲未計所謂專材)
每年50000對新人結婚
每年住宅落成量唔夠20000

需求多於供應 買唔起都要租
租金又托返起個樓價 而且由03年開始升市到依家 好多業主都好平入
以前幾十萬既樓 依家都收緊13-14k租
賣左收租果層 而自住有一層既話 又非首置 再買要比15%稅 咁業主有咩誘因要賣樓?

可能你會問, 賺幾百萬點解唔賣, 問題係現時國際局勢動盪 比你拎住幾百萬現金都無咩好攪 不如搵d港豬幫手供仲好

照咁計，年年都會爆升，地震都gogogo

唔會爆升 會高位牛皮 由18年尾到依家都係
價高量跌